西維爾聯賽食曬屎咁

切爾達都炒到佢4:0 跟住佢踢緊歐聯八強